股、金、油、債、息、比特幣你講得出嘅都暴跌，唯樓價硬過鐵

啱 龍市gogogo

有壓力測試，而家買既都係有實力既人，佢地全部自住就唔會有問題

貨源盡入強中手

樓唔係今日買聽日賣㗎。起碼半年後先反映到

其實keep住跌，新成交既都減左幾廿萬，不過都有賺所以你唔覺姐遲啲就難講啦

咪燈喇 dllm

淡淡：租租不願面對

就算恆指跌到10000點
樓價都係會繼續升

因為有流動性問題 ETF reit ETF跌到仆街

reit ETF